[有啲古怪] TVB 借個死人把口嚟反習？

李銳只係毛魔秘書
幾時重要到用兩分鐘Airtime 講佢嘅死？

無綫新聞
別有用心

毛主席個秘書點解唔係女人

秘書都分真係做到野
同扑野兩種

江青都成個男人咁，可能毛魔中意男人

公開攬女只係煙幕

咪戇鳩啦 江青後生嗰陣名旦嚟架
毛魔出名鐘意食處女
仲唔撚戴套 搞到班𡃁妹中曬招

生活秘書
機要秘書

做乜shift 咗去講毛魔
有冇TVB內部人士可以爆吓料
點解會出呢啲咁嘅新聞？

華文傳媒

文革果陣 全國女青都湧去北京見佢當朝聖
班女俾佢寵幸重好開心
點知毛魔有性病重係咁傳染俾人

呢part仲多個有線講嘅嘢

有線都開始避重就輕啦

林鄭應該去到死嗰日都會繼續幫雜種唅撚

聽講生蟲

啱啱專登睇83台
講咗差唔多5分鐘
講咗兩次唔入八寶山唔蓋黨旗

Viutv都播左幾分鐘李銳同高瑜批評習近平既說話

因為暫時得李銳夠膽高調批評小學雞